風向: 利用靈異麻痺思考，美國戰線無用

風向: 利用靈異麻痺思考(成功例子831)，美國戰線無用(trump唔可信)

麻痺思考癱瘓行動，buy time做善後工作

依最緊要聚返一個極多人既畫面出黎俾trump睇！！！！！

69一百萬人邊度搞？
612二百萬人邊度搞？

你要call得返當初咁多人出黎就緊係要揀返大家最熟路既地方啦！

十月二十 2pm 維園集合
重回初心
5 demands, not one less

(多區開花唔洗重點宣傳，你吹咗一個區，啲人到時交通去唔到，自然會分返區；依家我地最需要一區共識等啲傳統遊行和理非出返黎撐場先)

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

無麻痺到呀白痴仔
乜都麻痺到唔撚洗革命啦
咪撚咁ON9乜都2元啦